香港要贏 支共要輸

區議會泛民大勝，如果林奠政府順應民意，踩住呢個下台階，反送中事件就可以平息

但事實係狗改不了吃屎，林奠淨係諗住用個檢討委員會黎hea 9我地，就好似幾個月前嘅bill is dead一樣。如果要極權政府跪低，大家就一定要承認香港必須同支共攬炒

澳洲作為五眼聯盟(5國情報網絡)其中一員，咁啱就係呢段時間爆出間諜事件? 美國咁啱又要加快香港人權法案? 英國又開始吹風話要出英版人權法案? 美國喺貿易戰又不停同支共拉鋸，時間愈長對支共愈不利。 以上總總話俾大家知，實情係美國已經開始用不同手段打擊支共。

大家唔好幻想支共會因為大家變相公投就會聽民意。我地應該係2年內配合美國全速推動支爆，喺手足審訊被判入獄前光復香港，佢拉左幾千人唔係一年半載就可以告到咁多人。

黃色經濟圈同黃色社會保障圈係未來一定要做。黃色經濟圈大家都知係咩，但黃色社會保障圈其實更加緊要。
1. 因應未來有更多人被捕及判刑，我地應該有個健全嘅制度去保障呢班人，18區區議員可以擔任協調者嘅角色，處理相關申請同接
協調捐款。
2. 要攬炒經濟就會差，黃色社會保障圈應該對基層黃絲嘅生活有支援。比如幫忙揾人夾租，介紹去黃色企業做野，提供免費飯券等等。

黃色經濟圈亦要擴展，伸展到金融業，始終攬炒都係要搞金融業。中國已經好缺錢，點解呢幾個月個市一路都唔跌，因為支共要d上市公司黎香港cap水! 做低股市就係我地嘅首要目標!
1. 杯葛所有恆生國企指數嘅成份股
2. 有同呢d公司合作嘅香港企業都要受到杯葛
3. 鍵戰全面唱衰支共股

美港同滅共
光時必成功

push1

push2

push3

push4

721

831

101